罷市，今日港交所開唔開到市？

開到，有人番

開到
唔係人手操作

其實e樣先最緊要, 同埋d 交通服務，緊急服務，普通公司d. 職員仔罷工有撚用

一句講哂，今日返工者不得好死

(c) 可導致有權暫停任何市場買賣的事件或情況如下：
(i) 發生戰事（不論是否已宣戰）或出現敵對狀況（不論是否於香港或其他地方）；
(ii) 於香港發生騷亂、民亂、政治動盪、勞資糾紛或罷工、暴動、革命或緊急狀態；
(iii) 於香港出現熱帶氣旋、天然災害或其他天災；
(iv) 出現任何直接影響香港交易所、本交易所或結算所或其各自設施運作或可供使用狀態的其他事件或情況（如火災、爆炸、意外、水災、香港交易所勞資糾紛或罷工、香港交易所、本交易所或結算所設備或香港交易所的公用設施供應中斷或癱瘓）；及
(v) 相關現貨市場暫停買賣。

有無港交所職員罷工

佔領講膠所

港交所要人

佢開左都係跌到仆街架啦

港交所